有冇人得閒到日日係到搵有咩戲睇

我

你得閒到日日mon我post

係呀 我好留意你㗎

乖 升你軍階